求下大家咪再比錢搭地鐵

屌我p牌開post都要講，我見好多人話唔搭地鐵，真心笑出黎，點解要咁撚多人就一樣野，而唔係咁撚多人玩殘一樣野。
我地玩到個閘口個個唔洗比錢就搭地鐵，唔係重好咩。
我又聽日開始唔會再比錢搭地鐵，講完！

唔洗錢搭地鐵都負評，我屌呀

比完負評又唔出聲

幫你推

出黎辯呀

屌9班員工冇用，冇收入先打擊到班高層

冇收入公司唔賺錢，班高層咪頭癢囉，明唔明呀

屌太夜冇人理係咪